針對現時最大弊病 解決心態問題

講真 一見到有狗就走其實已經輸咗9成
係講緊見到10隻狗都唔夠
但自己手足過百人都走難咁走

我明白大家都未突破到 即使係前線都會驚 會淆
大部分手足都係年輕人 大學生 甚至中學生
冇經過任何訓練 只係憑一腔熱血 一顆追求自由嘅心 就出嚟抗爭 甚至上埋前線
更何況今日真槍實彈都開埋
話唔驚係假嘅

我地既然知道咗問題所在 係咪應該針對佢嚟改進呢
我知道BU有 練武course
其實可以參考下佢地
舉行啲course比抗爭義士有一個訓練
可以教下基本意識 概念 攻防技術等等
雖然實際效果未必會好大
但係起碼幫到大家突破心理關口
認為自己係一個 受過訓嘅人
和理非都要一齊參加 務求可以危急時變勇武
相信今日之後 大家面對嘅武力只係不斷上升

冇記錯狗隻係唔允許進入校園範圍
就算入咗大家都只係上緊lecture
大學/學院範圍都多原因可以入
但詳細需要再安排

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10
係咪應該開學術定校園台

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

推

推到有人出嚟搞！

有冇搞手可以睇一睇

或者BU會唔會考慮搞大佢

Pish